黃之鋒乞求外援 體現國安立法急迫性

香港眾志秘書長黃之鋒，及台灣的蔡英文總統，透過視頻，在哥本哈根民主高峰會發言，黃之鋒指北京制定港區國安法的目的，是要切斷國際社會對香港的支持，形容香港情勢十分急迫，呼籲歐盟對北京採取更強硬立場。

中國駐丹麥大使館就黃之鋒及蔡英文參與今次高峰會，提出抗議，指責兩人與會違反一個中國原則，干涉中國內政，是對中國的公然挑釁，使館指，黃之鋒乞求外國干涉香港事務，更體現中方啟動香港國安法立法的必要和急迫性。

我睇睇下drop 咗
你哋係咪？